Jaan Lääts pallub enda essale walla magazzi aidast jälle 1 1/2 wak rükki lainussen anda ning lubbap temma Jaan Lääts siis se wõlg aigsaste süggisse 1869 ärra massa.
Pääkohtomees Johan Toom XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Abbi-Kohtomees Jaan Opmann XXX
Jaan Lääts XXX
